試過連續幾耐無除鞋？？

有一次做野關係，要幫公司搞大show

要睇會場setting同埋各種協調

做左一整日跟住第二日要直踩，

夜晚連涼都無時間沖，計返上黎超過30個鐘無除過鞋，返屋企一除鞋超臭

絲打? 會有人高價買你對鞋

sorry, 巴打黎

你個彩虹好臭

此post已完

要唔要聞下？

有冇臭鞋圖

做咩無啦啦變問臭鞋圖？

果時著波鞋，但掉左啦

反而想問下啲波鞋一臭左係咪就無得搞？
試過有對跑鞋幾臭 之後用手洗完再曬乾 陣味都係搞唔走

最好係太陽底下曬干，或者有無試過塞報紙？

無塞報紙呀
隻鞋咁濕 我驚塞報紙會搞到啲油墨high晒落對鞋 而且啲油墨味好臭

但報紙的確索味呀，或者茶包

原來報紙會索味 我以為報紙淨係用黎吸水氣

會呀，你擔心油墨味但我覺得無咩墨水味wo

冇買襪換？